馬頭圍道都中獎！

各區開花！

隆基大樓8點起封區

痴左線

日常了

封區變左封大廈
笑撚死人咩

結果紅磡都係有份派彩

政權就九龍城指明「集中營區域」作出限制與基因檢查宣告及強制性基因檢查公告

棟大廈好多確診咩？ 多過綠陽？

9點到邊度